Sherlock Season 4 EP1 將於1月1日播出

Sherlock series four will be delivered in weekly instalments, with the first episode The Six Thatchers showing on New Year's Day, Sunday 1st January, followed by The Lying Detective on Sunday 8th and the as yet untitled season finale on Sunday 15th January on BBC1, can confirm.

等左好耐

又三集

正

射到一地都係

佢地咁忙都無諗過會係6集
最緊要呢3集高水準

等左好耐啦

難忘s2 ep1&2 the woman
希望第4 季有返咁上下質素

好似係最後一季

等到頸長

唔知netflix 有冇得睇
好想快d睇呀dllm

唔捨得睇